# novel

- title: カルマの塔
- author: 富士田けやき
- source: http://ncode.syosetu.com/n6337cb/
- cover: http://fanblogs.jp/activegirl0912/file/image/image-4ec97-thumbnail2.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2017-01-09T12:35:00+08:00
- status: 完結済

## series

- name:

## preface


```
　此世间没有平等。  
　有豪饮着玲琅满目美酒的人，也有啜饮着路旁泥水的人。有裹着温暖毛皮的人，也有衣衫褴褛的人。  
　此世间没有幸福。  
　出生的瞬间，人与人便有天差地别。有钱人的孩子，贫穷的孩子，贵族的孩子，农夫的孩子，奴隶的孩子。生为奴隶者，永世不得翻身。  
　此世为残酷之世。  
　人之幸即为他人之不幸。围绕着定量的资源，众人相争，相夺，相杀。所谓活着，便是于尸体之上欣然起舞。发狂吧，啃食吧，侵犯吧，虐杀吧。  
　此世，为地狱。  
　被夺走一切的『白发复仇者』将重新改写世界。尽情地吃喝吧，尽情地纵欲吧，杀人、抢夺，把所有的一切收入囊中。这个故事讲述的是挣扎于底层的人仍目指苍天的悲喜剧。世界啊，悲叹吧。世界啊，嗤笑吧。任凭欲望之所趋的白发男只会使业(Karma)越积越多――  

　这个故事的最后到底会耸立多高的业之塔呢？现在无人所知。


　この世は平等ではない。
　グラスになみなみと満ちたぶどう酒を呷る者がいれば、幾度も足踏みされた泥水をすする者もいる。暖かな毛皮に身を包む者もおれば、薄っぺらな襤褸を纏う者もいる。
　この世は幸福ではない。
　生まれた瞬間、人は格差の海に落ちる。金持ちの子、貧乏な子、貴族の子、農夫の子、奴隷の子。奴隷に生れ落ちたが最後、這い上がることを上は良しとしない。
　この世は残酷である。
　誰かの幸せは誰かの不幸せ。一定量の資源(リソース)をめぐり、人は争い、奪い、殺す。生きるとは屍の上で踊ることである。狂え、喰らえ、犯せ、殺せ。
　この世は、地獄である。

　全てを奪われた『白き復讐者』が世界を塗り替える。欲するままに喰らえ、欲するままに犯せ、殺し、奪い、全てを手に入れろ。この物語は底辺に生まれた者がもがきながらも天を目指す悲劇であり喜劇である。世界よ嘆け、世界よ嗤え。白き男はただ欲望の赴くままに業(カルマ)を積み上げるのみ――

　この物語の果てにどれほど高き業(カルマ)の塔が聳えるのか、今は誰にもわからない。
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- オリジナル戦記
- シリアス
- ダーク
- 復讐
- 悲劇
- 戦争
- 戦士
- 架空戦記
- 残酷な描写あり
- 男主人公
- 群像劇
- 軍隊

# contribute

- zx神帝
- 絳紅葉
- 海市蜃楼谁不识
- 

# options

## syosetu

- txtdownload_id: 536284

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou.dip.jp/search.php?text=n6337cb&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [业之塔吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E4%B8%9A%E4%B9%8B%E5%A1%94&ie=utf-8 "")
- [kakuyomu](https://kakuyomu.jp/works/1177354054886943247) - 帳號被封後的新小說地址
- [海市蜃楼谁不识](https://pan.baidu.com/s/1TTBqYxhDke49hyePdmxOFQ) - t2aa
- 
